其實上online moodle個成本低咁多 係未要退學費

個學生唔會享用到實體資源
連冷氣都無

一講起成本&收費呢個問題
伍公子同司徒夾帶有話說

直接退學啦

幾肯定成本最大嗰嚿去咗人事科研到而唔係一般維護，再講，香港本地大學啲基金都幾百億上落，錢就從來都唔缺，如果錢做理由成立到嘅話由一開始就唔會收錢

再再講，用成本嚟諗嘢嘅人究竟點喺資本主義社會生存

張證書都要crop喎咁

唔諗成本

呢個咪就係點解你成世只能夠做𢭃糧果個

而唔係出糧畀人果個囉

自己諗下點解啦

係
一定要

用吓腦，出糧使諗成本，難道你計完成本有賺突就出多啲糧畀員工？梗係根據員工能力同接受程度以低為佳，講到尾應該出幾多糧同成本無關，學費亦然，重懶係智者咁叫人諗，睇你個款一係中學未畢業一係蠢撚到仆街，有冇諗過你哩啲垃圾講嘢就污染緊社會